(無聊萬事屋)好想幫人瘋狂解死結

我係hall個時已經好鍾意幫人解死結
例如頸鏈呀 繩呀 咩結都得
每次幫到人解到結都好有成功感

利申：畀人讚解得快過首飾舖

其實我想睇下有無巴絲有死結想我解 (心結都得 )
畀唔畀錢都得
地點時間可以再約
weekdays放工銅鑼灣就最好

淨係解結都叫萬事屋

Sorly囉

解結屋會唔會貼題D

又岩喎